Каталог авторов и книг
==================

Архитектура бекенда представленного в качестве примера приложения разделена на три слоя:

1) Доменный слой, находящийся в каталоге CoreDomain, описывающий модель предметной области, бизнес логику модели, делегирующий через интерфейсы инфраструктурному слою реализацию фабрик и репозиториев.

2) Инфраструктурный слой, находящийся в каталоге CoreDomainBundle, представляющий реализацию интерфейсов фабрик и репозиториев, которая становится доступна посредством инъекции из сервис-контейнера соответствующего интерфейса (подмена интерфейса дефолтной реализацией).

3) Слой апи, находящийся в каталоге ApiBundle, представляющий REST API к объектам доменной модели, использующий дефолтные реализации интерфейсов доменного слоя, представленные в сервис-контейнере.

Фронтенд представляет из себя SPA, который работает с ресурсами бекенда посредством REST API